# Задание 1
Кассовый чек содержит несколько позиций, например:
----
- Кроссовки 2000₽,
- Шорты 1000₽,
- Футболка 500₽.
----
- Шорты 3шт. 1000₽
---
Покупателю может быть предоставлена скидка.
Вам необходимо написать функцию, которая распределит скидку на заказ по всем позициям в чеке.
Скидка может быть 2х видов: N рублей на весь чек или M% на весь чек.